[NBA] 覺唔覺得火箭呢隊波好撚賤格

首先有個聯盟1分王，隔山打牛都有雞
然後啱啱又過咗melo一棟，浪費咗佢半季
迷箭=賤種

Melo自己廢姐，火箭都有比錢，都好大損失

Nba唔係大結局左喇咩

班友賴尻Melo咋 講真今年有冇Melo咪一樣咁撚廢
唔係罰球王呢兩個月爆分 今年不如爭RJ Barrett好過啦

係火箭Melo offense 1000萬力
defense -2000萬實力

我箭仲肯比底薪佢咪好囉

打鳩 travor

係，呢件廢柴，打東岸都n年入唔到季後賽，身型又差，防守又差